我變到好麻木 我感覺到你喺到

講多少少？